香港人 不如收皮啦

成日FF BNO平權 美台日綠卡
瞓醒未
一係就乖乖翻工
一係就全職抗爭

你講果d點會係 ff
移民派無得輸

全職抗爭點開飯？

香港人生活質素太好
根本不會放棄一切抗爭

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動